吳春冰（牙冰）啱啱瞓醒個樣都幾charm。。。

正

好想朝朝煲咖啡俾牙冰飲..

落啲白色嘅奶精

個頭小立

素顏仲靚過化妝後

幾正..

點解加隻野係褲中間

傻能咗？

亂亂地勁正..

呢樣真..

完全係女友type..

廢事有性癮狗色..

大陸妹？

勁想索下啲頭油

有丁？

米癲拉..

比人扑完咁

幾正wor
more

張相係我幫佢影的..

人地比男朋友扑完你走上去影相做乜

成晚床上做 squat ，沖完涼未吹頭啫 (我估）

想屌

我係牙冰男朋友..

佢鍾意中午做的..

做咩下面有公仔 開左個窿屌西黎??

反而想知童童係唔係仲係 A0？好想。。。。

信果啲都弱智

我俾你講多次！

上次講過好似有男朋友了..

Who？IG 冇公佈喎！！！

我冇胃口食 lunch 了！

素顏黎講幾靚

樓主就係吳春冰

點解會咁似 大軍仲有扮女人

牙冰先冇咁 on9

做咩多咗條j

其實牙冰係扮on9 定真on9
小薯茄段段片都鳩到仆街

琴晚扑完嘢出咗汗

好好笑喎，邊條片鳩到仆街？

最新果條片俾程人富玩 gfable 到痴線

之前有段去日本有講過..

條條片都un嚟un去
之後係到奸笑
成個傻仔咁

。

唔靚

女神度UP！

屌即刻j唔落一路醒唔起佢似邊個

樓主係阿富？

想睇呀冰扮大軍扮女人

吳春冰

見到佢今日拜山

好令

邊到！

好想扯低佢條褲 大大力插落佢個臭閪到
俾佢用對死魚眼啤住

大軍個樣幾charm

睇左成半個鐘都冇喎！再講咁大件事娛樂台一定有講，無理由我日日上網都唔知

米色我牙冰拉

記得第2個po有人話佢係同幕後個肥仔一齊，仲話見過佢地成日去發夢

on9

真心好正 一起身見到都硬左

Link?

開人全朵

有無人覺得童童其實都算靚女？

不推文

佢真係似鄰家女孩咁

真係佢？

做乜呀冰搞到大陸妹咁

我女友

點解？

爆完房？

做乜成日推大軍

憬

係

依家咪係囉屌你

熱門唔要呢d po
推其他好過

唔錯

仲乜影我屋企個賓妹飲野

手指唔似

隻腦魔想點

sor

到底係吳冰定吳春冰

其實完全唔似大軍

拉

冰粉Assembly

玩腳都玩成晚

一啲都唔似，呀冰好靚

唔明點解成日都要格硬搵野話似

ig 睇左 真係幾高質

酸

阿冰